城規會諮詢 大量一模一樣‘樣版信’都照計

(please scroll down for English)

〈平均兩個月一次！〉大坑道4-4C（A/H6/87）地產商在單是2018年，交足六次文件，我們更發現在公眾諮詢中多了數千支持樣版信，事情正調查中，大家必須呼朋喚友，力抗申請！

📩 —聯署 Join our petition —
⌛️ —截止 Before — 2018.12.21

【數千灌水假意見 4-4C出盡茅招】
我們翻查城規會文件，發現數次諮詢中冒現數千份涉嫌虛假贊成意見書，當中疑點重重：

1. 兩種格式、一樣內文
根據於城規會查閱的公眾意見，7月及 9月各有一批贊成信件。基於文書字跡相同、格式和模式相似，有理由相信是同一人或幾個人假冒或虛構不同人撰寫贊成信，意圖誘使城規會委員誤會很多人贊成規劃申請。

2. 字跡相似
「不同人」書寫的字跡異常相似，例如：「不同人」手寫體的C字，上方不約而同有勾點。

3. 簽署模式相似
意見人在簽署一欄寫「名 + 姓」，在簽署用單獨使用「名」。「不同人」在簽署和姓名皆不約而同使用洋名。以上意見書集中在幾個日期，由專人提交，沒有聯絡方法，令人懷疑是虛假文書，而城規會至今仍拒絕查明真偽。

4. 「超時空」意見
根據城規會紀錄，於10月31日收到過千份贊成意見中，有一批竟然印上遞交日期後的日子（11月4日）令人質疑有人馬虎偽造大量贊成信。

5. 編號錯誤
批量贊成者更將規劃申請編號「A/H6/87」，錯寫成同一申請地點一年前的編號「A/H6/82」。城規會不應將不符是次申請編號的意見計算在內。

面對這種卑劣的奸計，我們更不能讓灌水意見蓋過居民真正的聲音！請立即聯署，反對天橋假利益，抗議假人假文書！
城規會連結：
聯署發起：灣仔區議員楊雪盈

聯署反對就可以百鳩幾人簽
支持就一百個人要寫一百篇唔同既信？